痴線巴士阿叔

小妹啱啱係銅鑼灣搭969翻屋企，準備係麗湖居落車，落樓梯果陣聽到道門就關，男朋友落左車，我開口講唔好關住，司機仲要同我理論，話小姐你幾時決定落車，點解人地落到你落唔到
我:甘你俾唔俾我落？
司機:甘你幾時決定落車
我話遲左幾秒姐，佢俾我落車之後仲要開前門鬧7我話：閉路影住你咖
我都好想睇閉路究竟我係遲左幾多落車

最好間車行緊就全部起身係門後面排定隊等出，唔好要司機要你甘耐

我要報警

點解你唔去做雞仆街死

報囉
甘你老母

又一個西客✌🏻

文盲係會蝕底啲㗎喇

係你男友唔啱，自己一個落車唔等埋你。

攞嚟賤
好正路講句
你男朋友都落到車點解你落唔到？
因為你真係遲咗囉
個司機亦都無錯
閂咗門開車無話一定要比你即刻落車
再者你打咁大篇野1999
好心唔好上嚟柒 搏屌

P.S:甘你老母呀5P雞
過主啦

臭雞